對拍拖反感到想一世單身

因為中學嗰陣無拍過拖，所以一直對拍拖都有啲憧憬。

畢咗業升咗上去之後社交圈子理所當然地擴闊咗，亦都有人向自己表達過好感 ，但每次想嘗試發展落去嘅時候，最後都會演變成唔愉快嘅經歷 。有啲經歷甚至令我有一段時間好驚異性同對佢哋失去信心，之後就開始懷疑自己係咪唔適合拍拖呢樣嘢，到依家已經係對拍拖呢樣嘢有啲反感。

之前有向朋友傾訴過呢個煩惱，佢哋話唔一定係我問題，係我之前經歷使然啫，但另一方面我對自己無自信同自卑的確係事實。早兩日被屋企人講笑咁問識到男朋友未嘅時候衝口而出講咗句我呢世應該都唔可能拍得成，老母搭嗲話緣份未到啫，但我好清楚就算機會擺喺我面前我都係會因為太過淆底而縮沙

以前見到人哋拍拖好sweet都會ff下如果真係遇到自己啱嘅對象我會點做，但依家目標已經變咗做努力儲錢買姑婆屋自己孤獨終老死咗佢算。

雖然知叫春係無補於事，但都好想知道有無巴絲以前都有咁嘅諗法，而依家已經走出咗個陰影或者遇到真正改變到自己嘅人。唔想一世都自己一個咁撚dry俾我對未來有啲期望都好

放心 我都係

搞狗乸洩欲

我都準備買毒撚屋單身過世香港女仔要求太高

已經做好做老姑婆嘅準備 每日放工就屈喺屋企煲劇打機煮飯撚貓都唔錯

A2有短有長最後都散
已經放棄拍拖結婚

我無成功咁拍過一次拖咁滯 不過已經中得夠多伏 唔想再試

「但都好想知道有無巴絲以前都有咁嘅諗法，而依家已經走出咗個陰影或者遇到真正改變到自己嘅人」

但我都仲係呢個stage， 咁我仲覆唔覆你好

大家圍下爐都得啫

same here
已經買左寡佬屋

You are not alone

竟然冇人話要識c打

你講果d我都中 唔知點先走得出呢個困局

我都想知但其實會咁諗嘅人多數都唔會有勇氣再重新開始或者去識人 我都唔覺得自己會走得出呢個困局 所以先會咁問

無錯, 已經感到好近絕望嘅位, 絕到不能絕, 絕到溶掉我

自己知自己事本身自己脾氣又差 每次傾兩日就會嘈交收場 人地嬲果陣我第一時間唔係諗住tum 係諗自己每次都搞到人地唔開心 就自己摺埋唔好累人累物 自己放負 所以都係唔好放自己出黎害人

其實毒撚一個更開心 想做乜就做乜

拍拖太難了

問題係你想唔想單身一世
講下我睇法
我自己係對愛情冇乜特別慾望嘅人，啫係拍唔拍到，我係唔太在意，因為重點係我嘅人生想點樣過，例如我自己好想攢夠錢做backpacker去睇下呢個世界。
愛情對我黎講真係可有可無，冇左佢我唔會覺得自己嘅生活有咩問題，自己一個都唔覺得孤獨，因為我有太多野想做
我個人覺得，你好想拍就努力克服，如果好似我咁，就無所謂由得自己反感囉

我係有咩事都唔會講嗰種自己呑咗落個肚度就算 然後再慢慢疏遠 就算幾唔鐘意都唔想嗌交搞到面左左 跟住就會覺得自己好撚無用又唔識反抗又嘥人時間 然後個流程就同你一樣 放負 摺埋 做毒撚算數

你都叫有得中下伏 我伏都冇得中

反咩感姐你都未拍過拖

有異性對你有好感，咁點會自卑冇自信？

我一唔鍾意就會唔應機玩潛水同你一樣唔想嘥人時間

同我一齊

唔好咁快睇化

搵番個負皮過你

依家呢個階段係想一直單身落去 因為我清楚以嘅性格去拍拖都只係會慘淡收場 但有時候又會諗會唔會有咩契機可以改變呢個諗法可能因為我個人無乜目標 所以先會成日十五十六 好羨慕絲打有理想更加有想實踐佢嘅諗法

未拍之前都會出街食飯睇戲曖昧下㗎嘛 只不過每次都係喺仲了解緊嘅階段爭臨門一腳嘅時候先知自己中伏 所以就開始反感呢樣嘢

我有好多缺點當然大家啱啱識嘅時候會拎最好嘅一面示人 但當大家熟落咗 我就好怕自己唔好嘅一面會暴露晒出嚟

你中伏前成功跳開

磨合就係咁，你有唔好唔見得對方就無唔好

次次都係咁好無癮已經唔知係我唔好彩定個人太垃圾所以物以類聚

試下搵一個令你開心既人先再講啦
利申：的確拍拖好開心 不過分手慘過死

之前有個幾啱傾嘅男仔同佢一齊係幾開心 而且真係會有心動嘅感覺 一齊行嘅時候撞到手臂都會好緊張 主動拖我手嘅時候成個天好似放緊煙火咁 以為終於到我得米啦 結果俾我發現同我日日見嘅朋友早兩晚上咗佢屋企 仲瞓咗成晚

無人追？

打咩機？

試下大陸妹台妹韓妹日本妹

呢個真 享樂旅行嘅時候真係好開心 覺得呢個世界好似佢係最好咁 但分手嘅時候真係痛到想死 然後就得翻自己活喺回憶中

好彩冇一齊

你個朋友真係心照當早D睇穿佢地都好既

係架 我都係做毒撚 番工都夠攰收工打場機咪訓教 邊有咁多時間活在香港係咁架啦

情況差唔多
我就家庭加個人經歷搞到對異性有強烈不信任
唔好話女朋友，女性朋友都唔多個
仲有幾年做魔法師

感覺呢種情況自己好難走出黎
但係搵人幫又唔知搵咩人/有咩會幫到

建議放多d時間去充實自己，分散自己d注意力
最重要係唔好俾自己變到心理唔平衡，憤世嫉俗咁
唔係將來既日子只會越黎越難過

仍可一醉自救

想溝絲打

一齊供得唔得，一個人買唔起樓

樓主幾多歲?

其實個個人都有自己既缺點 總有一日佢會知道你所有既缺點 但唔代表對方包容唔到你 最緊要雙方坦白啫

講返自己 對拍拖唔反感 但都知自己唔係咩新鮮蘿蔔皮好難有女仔鍾意 都幾有可能自己一個過世

比個正能量你
識個港女 25歲前都係拍散拖
短則一星期 長則一個月
28歲時 以結婚為前提拍拖
諗住30歲結到婚 點知戴綠帽
女嘅一分手就話 我要拍拖
然後半年內已經有4-5個人追佢
後來反送中 見佢太港豬無再聯絡

佢中左咁撚多次伏都未驚
我都好撚佩服佢

由15歲開始有拍拖
到依家 淨係單身過半年
同你相反 一直以黎都鐘意拍拖
俾人錫 亦都比較依賴對方
可能因為缺父愛
好好彩冇俾人hurt過 個個都好錫我
所以我好享受拍拖

不如你放鬆啲
用單身嘅時間去增值自己
增加競爭力
唔拍拖都可以好開心嘅
當年冇拍拖個半年 我都好開心
好多野玩 又多仔追 仲開心過拍拖
如果認真要拍拖就要帶眼識人 醒目啲啦

同你一樣
大家都有好長既故事
留tg一齊呻下?

拍拖結婚又好, 唔拍拖單身一世又好.
無論你揀咩都好 你都係會後悔
所以揀你覺得最舒服既就ok啦

身邊d朋友有拖拍既都好幸福
仲開始結婚
但換自己嘗試搵另一半
個過程都只係重複話比自己聽唔會搵到
然後時間耐左就沒想拍拖既感覺
勉強沒幸福

樣衰毒撚表示，其實根本無得揀，只係被逼單身
反正無人鍾意自己，自己主動又換黎心意被徹底踐踏

好豁達我都努力揾緊目標俾自己 可能最近少出街成日屈喺屋企所以易諗東諗西多謝你嘅建議

應該咁講 我驚嘅唔係佢包容唔到我 而係我本身對翻開晒個肚皮俾人睇呢樣嘢好恐懼 就算對住朋友我都唔係樣樣會講 我啲性格係好怪雞又成日扭扭擰擰

老實講有人鐘意自己都唔一定係好事啲奇奇怪怪嘅爛桃花唔要都罷

你位港豬朋友都真係好有勇氣中咁多次伏遇咁多爛桃花都唔驚

咁你就咪叫春啦

我叫春嘅原因已經一早寫晒出嚟 就係想藉住開呢個po睇下有無人同我有一樣嘅感受 會有唔同嘅經驗分享同討論下 可以轉換到個心態

以為係自己打

一模一樣咁滯 明明有脫離單身嘅機會 但每次一係唔啱一係就勁伏 以為得米嘅下一秒就實有阻滯 上網識過嘅全部極其量都係做到朋友

識到個兩個都鐘意邊有咁易

就算再搵多個 一齊到都覺得最後都係會散 會離婚 會綠帽 雖然一齊個時會幾開心 但諗到會產生好多壓力同煩惱 就唔想去搵

單身啦 無人阻止你

拍過幾次拖 最近分手
開始覺得拍拖好無謂
次次都係loop返同一個劇本

原生家庭問題
理科太太有詳細解釋

有得解
原生家庭問題

原生家庭問題
你唔太了解其他社交模式
你可以去Google 下、去睇書
或者睇下理科太太

所有女人都係雞

戰亂期間邊個保護到你，你未嫁比佢囉，保護唔到，你亦不再存在，所以的確唔使諗太多。

關系係需要溝通
你冷暴力對待人
又點會係溝通呢？

而且你摺埋
係無人知你原來係怕再令到別人唔開心
對方可能都覺得佢傷害到你
而你要同佢絕交
你就因為咁失去一個重要既朋友

我都覺得重新認識一個人係極度煩
亦都唔太願意去做

你覺得自己咁過得開唔開心？
你自己認為有無需要改變？
你有無一刻想自己有用D？
你有無想反抗既諗法？
你有無諗過你呢個循環先係最嘥自己時間？
算數？
你已經算數左十幾、廿年
你真係想繼續算數落去？
算數一生？

我想問
有邊個係完美？
個個都有好多缺點ga la
有咩問題？

比佢地知道更加好
1）真係好差，偏離普通人既
你可以盡快咁執返自己做個普通人
2）可能有人就係鐘意你既唔好
叫有性格

所以而家香港冇人再睇TVB

You are not alone
覺得拍拖會好煩 寧願錫自己多啲
利申A0 ,22

咁樣係你自己成日自己嚇自己
令自己咩都驚
無安全感

same...
覺得自己好多缺點
然後又唔敢俾人睇到自己嘅缺點

因為你都係用你一貫手法去做
所以個個既結果都一樣囉
你都係仍然係幾年前既你

你不如話你呀媽係女人

去越南揾

簡單啦，去玩speed dating
大把重口味豬西

有唔小朋友搵左大陸妹做老婆 見佢地都幾好

寡佬屋你揀無房蝸居定點都要有間房？

揾大陸婆嗰啲死全家啦
死Cheap精一世俾人歧視

樓主係冇遇過鍾意既人先會講呢啲

一房300尺
仲要等多2年有排等

應該係唔識打扮又眼角差

樓主個topic 同內容完全相反
想像到係d 明明鍾意又話唔鍾意d 人 搞到無哂機會

樓主講漏左毒撚唔係人

其實好認同某幾位巴打講ge野

愛情對一d人可有可無，但對某d人就好重要，自己舒服最緊要。

我覺得最緊要要誠實面對自己個心，如果明明心底係想，就試下面對困難，唔好俾自己後悔一世。

上天有樣野對絲打最唔公平 : 生理時鐘。唔同巴打，突然4，50歲想結婚生仔，都可以努力下。

你啱

我都覺得自己唔啱拍拖
唔會放自己出嚟害人

你害過人咩？

冇害過人 只係唔想害左人啫

利申 窮肥毒柒醜 矮鈍悶靜臭

拍拖交待自己做緊咩有啲煩 我一食飯就唔想睇電話但成日都要影自己食咩 有話題咁 其實係咪情侶都係咁相處